招Android app developer做partner

想建立返個IT既黃色經濟圈
有個idea 其實都開始寫緊IOS app同web
不過一個人難搞d 呢樣野都幾大規模
想搵個android app developer 一齊搞
真係有意先留tg

Flutter

人手唔夠
直接用WEB BASE 寫晒兩邊會唔會實際少少

預幾多筆直?

無budget我都係自己寫緊

唔係為私利既 有冇諗過opensource

係呀， 寫乜鬼app呀， 用 Javascript 寫隻 Progressive Web App 好過啦。 一個 code base， 所有 HTML5 platform 通行。

建議用 Angular + Firebase

點解唔係調返轉你留低聯絡方法 (完全唔合邏輯)，
其實真正寫程式叻嘅人，應該好有邏輯思維

721唔見人，831打死人
蒙面無罪，立法無理

有個idea

Im developer as well

Btw 搵到了 唔洗推